唔訓既你 入黎賭波🚬

🚬

又係我

我

仲有我

正評贏大錢

特魯牙goalll 1-0

Lm

lm

今晚垃圾波

super

樓主SUPER~

馬斯........

頭sir有冇水

河床對家

南美自由盃

SUPER~~~~~~~~
大家當無踢過

want g

可唔可以俾返D錢我

我屌左主勝

平手盤1:1咪退錢

唔得我今日輸太多 唔退番錢唔得

其實未睇 完場先

芝加哥嬴撚緊架啦1.69

按埋層樓

今日呃瓜1.25

樓豬糕！！！！

屌我連200蚊都無埋

樓主好球

2:1

樓主

法國樓主兩場都鐘意臨完場入波

鳥雞9.5 MAYBE CASHED

洪都反cup未

唉得D角球生性小小 唔係屎都無

洛達2.5s
az 3/3.5s
禾夫2.5/3s

華西巴打 洪都已經cup左 佢仲係u20稱霸 0敗場 0平手

想allin fire 有冇人阻止我

仲有無水

咁勁

我買左小注 訓教睇結果算
咁夜仲唔訓?

特魯牙盤cashed

終於由100上200 手痕想玩盤

我都想

訓唔着 好彩有即場玩下

我都訓唔著

我ALL IN左啦你呢樓豬

重心達拉斯

唯一阻止我既只有低水呢個factor
btw仲唔訓？

1.69唔賭住 8點睇出場名單再賭

叫我情何以堪

睇黎我唯有skip

w就唔低水

暫時同頭b對決

起到身既買高水w算

國體會半主

恩尼斯e 🐑
特魯亞 🐑

我一定醒唔到 你唔洗訓架?

成班夜鬼

堅 ？係我gun

我日日都依個時間出沒架喎

訓覺既野好閒
想贏$$

聽日德國廢青-5

算了照買 買完睇結果

戒廢清喇😅ching

主其他1.4

頭蛇要對家 我唔買住

除左仲有冇邊場睇岩？

1蚊不賭U20

齊贏

咪撚賭啦咁撚少錢輸左點算

賭仔應該要有自信的

買10

恩尼斯e 🐑
特魯亞 🐑
芝加哥

jumped

河床
達拉斯
瓜蘭尼
保地花膠

買六合彩

河床對家w 第一隊入球
訓先

我床must win

而家係05:28 我又訓唔著

玩十連

1

2

3

4

5

6

7 #105要贏大錢

8

9

10

11

12

13

14

15 我到底可以連幾耐呢

16 我叫朱古力

17 就黎6點

18 #116好靚女

19

20

叫

朱

古

力

仲唔比我係依到連到曬

人生總有歡喜

屌又6點

我到底係做JM9

火焰 瓜蘭尼 堤格雷斯 點睇?

世正咁早

麥旋風

12碼迫害半大

半大jump 謝各位巴打

wait a second let me catch my breath

等買美假

0845

巧克力妹20連

麥旋風goal

河床俾多球開大

西床屎到

麥旋風goal=.=

天滅我

訓左無睇 洪都反cup未

Hi

cup左啦

又番工做狗

番乜工

一講就自爆
服務性行業

瓜爛尼 保地花高 有冇同路人

我條3穿1 收得300幾 差1粒收2千幾

我了

又收唔曬

出左線-.-

買埋火焰先😛

朱古力傻撚左

河床03未
比我定定驚

找數啦

買主win定角好

1:2了

西床反杯我食屎再自宮

屌河床入咩 我個W牙

不了全年重心來

針了 88all

中

咁算 一陣一齊玩Chicago fice算

頂著

編號
3156
投注類別 讓球過關 3x4
細節
星期四 11 特魯瓦(主) 對 羅連安特(客)
主 [0] @ 1.83
星期四 18 學生隊(主) 對 保地花高(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.05
星期四 21 登地聯(主) 對 咸美頓(客)
客 [0/+0.5] @ 2.00 $100
金額 $400.00

差一關

唔好玩屎 好邪

不了 睇唔岩 冇信心

你估利迷易做

找數未

轉埋盤

重屌左芝加哥火焰 唔中就88了

U20england

Pie me

中先啦

芝加哥似贏一球

me

Good

Me only

覺得下盤-.- 冇信心
一埸河床都夠 5倍W 3倍FG

Me

你咁早又係度

你又重屌5000

點解
火燄 w 1.72 -0.5/-1 2.07
學生隊w1.7 -0.5/-1 2.12

出門口返工呀

買左咩

跟風買角細

same road 最多一球

尋晚出咗啦=.=

NAC收$

你買咩呀呢場

YES 琴晚訓之前睇出左線講明副選
另外果隊一定要嬴 盤都唔要 要W
冇人GUN ME

😂😂😂比大蛇嚇走左
走寶了

訓多陣先

書包尋晚中左幾場
中下輸下已經無左佢既作用

太早訓睇唔到

買火焰？

睇清楚啲先。。。

唔買了 覺得下盤
玩半埸角仲好

咁放棄

希望達拉斯上次比聖傻西地震震親

Diu 升左盤

Why why why

邊度睇呢啲新聞？？

買左下盤

Ky 瓜？

馬會網 大把APPS 都有
我特別留意河床姐-.-
夠晒假 就愛上左佢

書包要左達拉斯盤

破左燈啦

始終都係有啲陰影

盧隊波係咁回仲買唔買得

盧盧出左咩？

想g

3*4 差學生妹

條過關?

學生哥

跟下先

被你捉到，做唔叫書包啦
所以我通常都避，除非一早買左

未瓜囉

等半埸入角大

秒GOAL-.-

小妹goalkl

火焰好波

火1:0垃圾

Fire goal

火焰去呀

尾關9成斷

火goalll

盧我火焰串左你學生妹 加油

火焰入多兩球定定驚

整個-1 嘆下

講得好！給個讚！

得兩蚊想補和都唔得

姐係下盤？

又送$比大家

火焰goallll

入多球喇

仲諗住等即場主w🚬🚬🚬🚬🚬🚬

GUN

我都入左唔洗諗

1-1...

屌-.-

1:1

洗唔洗咁快呀。。

fake goal ok?

...

幹你媽的火焰速度來球

siu4

宜家咪有

又要練心

屌你 秒速半大

2-1

Ky派錢？

🤢

nba?

小妹goal番

投降唔玩啦

9分鐘3球

仆街了

入極都入唔到大

請小妹再糕

打緊自由龍?

又無左啦😂😂😂😂😂

笑4😂😂😂😂

我唔入細波啦 一想入就有入波

btw m子搞掂

有無入賽前角？

要豬了

撈亂左騎士個場報分?

速度6-1 定定驚

M仔9分鐘收錢

等睇3:3 4:4

乜事

m巴10分鐘唔洗就收錢

-.-

大波只需9分鐘

騎未打塞軍連贏八個盤

上呀小豬 射爆佢老母

秒速大

Very nice

換緊衫返工就cashed

火仔黎多球定驚

M240 gel緊頭定排緊隊

好緊張每3分鐘入一球

狗會未開排隊輪你大米牙？

好衰呀😂

又話副選

見到U20 就驚

攞頭位排到12點唔得咩

唔係講緊西床咩

盧又鬧迷盧手足 我也是醉了

黑卡大戶黎

@@得得得得 得得

5鬧人=.=

試下 3-1

fire gv me a goal

9.5s ok?

7.5s

學生妹全格我同學生妹聖交

想知邊個唔好彩

u

@kaki

8.5s?

無人入賽前9.5s?

學生妹唔同青頭仔攪

當然有gun你了

跟左

Ky ky ky ky

我入左

青頭仔

3球頂到尾

你青頭嗰陣搵牙婆破處ga=.=?

3:1 4:1ok?

甘刀要笑=.=想留返比老公

7成5控球永遠是最危險的

希望半場0角，90分鐘6角

火焰呢隊波點解今年咁勁

梨系青頭仔 吾系處女 樓主同我先系

小豬

你比狗吊破咗

羅志祥

都話梨鬧迷盧手足

冇呀

火焰比多兩球定定驚

巴塞1:0大勁了

me law

？

520💋

大勁係話我？

半6全7，半8全9，一陣半0全11就

重心: lovely son !!

等半場4.5

31未

We go out now

0c

唔好爆我角細呀

要猜就去花goal個禁區猜啦屌你個咀

半場買大一齊

去邊，v city等你

咁就KEEP住半0先啦

學生妹，好入波囉
咪成日同盧仔拍拖

好

做雞亦要搵嫖客
唔入波確係冇益

4:3goaklllll

瓜入未

We go to DP

Goaaaaaaaaaaaaal
KsldmxmxmxzllL!!
Ksoddlldpso!!
呀!!!kflflxmxkxxx

艾多迪斯LP請你打門😅😅😅

U must break la

=.= nola

盧goal

盧goalll

學生妹有鳩！！！！！

Student 1:0

學生俾多球全格PLEASE

艾多迪斯LP請你繼續打門😅😅😅

學生妹露兩球

盧pie me

瓜 火焰糕糕糕

哪有$

讓那學生妹呀的裙
挑惹起戰爭

番埋今日放9日

派未

放四日

🐨

🐧

愛神也有苦惱 問她可知道🚬🚬

><冇野睇嘅

唱返d me sick ge ok?

1C

甘美奧已經3球

瓜入未-.-

2C

明年今日 別要再失眠
廠妹都改變

屌牙 咁早刷做乜

你一入就有角

😂😂😂

0.5入咗啦傻西瓜誇啦啦

😂😅😂😅😂

學生1:1完場你死定

😐😐😟😟😞😞

=.=最毒婦淫心

6.5低水點買-.-

準備好未

中場點入好

2:1頂到尾

哭了

又哭

準備好22

起身收錢

幾點考呀今日

呢場想等即場先買

325啊

集氣

10點

各位早晨

香香

臭臭

早呀

3c

咁快完半場既

31未 41未

咁快休息完既

爆角啊

半3全3

呀...要開會, 睇唔到即場了

入！佢！老！母！多！幾！粒！

4c

等唔到6.5

爆角

火熖求你開個-1和比我

我打左比佢叫佢半場後爆角

頭先落車要同lovely son去左pipi先，出遲左

哦。。。。。
咁我下次買角大，你記得打電話

😉😉

求no goal

西面話想奶

刷角入波啦

ky下場賽前買咩角

忙完 有咩好買
成晚無賭

😐😐

數錢數成晚

🙈🙈

火仔 瓜快糕

數豬幾多

等買

呢個係我先做

買左fire 5.5s

5.5 6.5

一齊

有無人可憐下純情既地盤佬
請我食雪糕 好撚熱阿

冰封入球
大家齊齊然ok？

入球細 唔係角球

要搵肥朱

讀緊工程

fast c💹

肥

屌。火焰對家好撚屎

盧狗幾時帶領我然錢

辛苦

火焰速度來球

有時候 有時候
你會選擇留戀 不放手 🚬

屌 刷角啊

6.5

奴隸做既野都好讀

10點瓜達？

編號
7350
投注類別 讓球
細節
星期四 22 堤格雷斯(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.01

來生不做工程撚

編號
3162
投注類別 讓球
細節
星期四 22 堤格雷斯(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.83 $280
金額 $280.00
小注

又對

買了瓜🚬🚬🚬🚬

m240 細

Kaki 要贏

又對 睇來kaki係我的

盧盧又想罰抄?

我唔會買細啦 不過睇細

笑4

最後一次

kaki same road

瓜蘭尼入未

9c完場

瓜拉尼入波未

5ho好波
求你

求下你334 3-1喇

6.5已上船

大8啦😭😭

狗會好似睇細

馬會更新左個即場幾好 賠率唔同左唔洗所有野重㩒

瓜拉尼贏唔到要針

咪又係load十世

火焰呀😭😭😭😭😭

奴性好重

艾多迪斯LP請你一定要OP

小豬速度來球

要叫角了

買左火焰盤 比我收全格ok?

cccccc

但ky要大

5.5 1.47比狗買

火焰bb俾多球我😭

買左 齊贏

我都上左6.5船

瓜欣 係邊牙？

來吧來吧

Ching 你係個感性既人

全力支持樓豬同盧兩盧頂實/各入多球完場 廣播完畢

刷角呀

美好的 沉澱了
沒有花火不會消

3-1喇芝加哥

愛過的 成熟了

又話唔買呢隊

犯錯只因

學生妹俾多粒啦

失戀太少

呢場美假一射正就入 好癲

瓜入波啦屌你老母

怕能左火焰😂買返個達拉c ng先😫

重覆一次
有請芝加哥刷多兩三角入多一球
大學生入多球番去溫書
世正頂實角細
係咁多

收到wind光總琴晚買樓

米能再入啦
讓和牙

比多3角

3.5s 仲捱緊

3:1

屌
又屌瓜

Dallas 射門厲害！不是向門的

半2全4

求頂實

啲奶假架！

無買到
不過生左個腫瘤

瓜1c

謝b: 靜啦

早晨

叫你咋😂😂😂

刷角

5好再入波
就快心臟病

same

叫你牙

請你比7c我

Ky 有買-1 +1？

財多身子弱

報分既手足打埋隊名
唔好嚇小妹

3-1! 國體

快比多3角

火焰請比多3c 頂實2:1
瓜拉尼請入球

有

3-1

國睇會

頂實2:1完場開個讓和🙇🏼🙇🏼🙇🏼
50mins驚到而家

E開左？呢埸請問要乜

ft既

完場-.-？

火焰做咩

3比1

維京比人

開完會了~

腰斬xd?

365 96分鐘

完場 5.5s cashed

瓜完埸?

做乜鳩？

wtf？

我啱啱先買完

鬼有完

ds寫96mins wtf？

莊家係唔係禁錯制

5.5先得2.幾 邊有咁快

全世界都係cache 365?

賭聖？？

似係

米能再入牙仆街

Cashed !!!!!

假波迫害牙

王晶插錯缐

完場未=.=

瓜拉尼又做乜9

比多3角先完場

做咩連瓜都完左

早左10分鐘喎

馬會仲有得買 快d買ssss
場波完左嫁啦

火焰換人

冇買-1

兩場做乜鳩

我845 4場串埋爭佢個關大波

5c

85mins 5c

2017

俾多2c

米能入牙仆街

即有c

我都係

7m未完
86mins

連未

嚇到我頭都唔敢洗=.=

中斷左

sofascore 無事 未完正常

冇入都 幫手 屌c

大地震？

究竟係唔係假波😂😂😂😂😂

ccccccc

笑死😂😂😂

瓜中斷？

火焰快手刷角入波

地震都要比角

頂埋果幾分鐘

1 接納

6107 下一隊入球 星期四 16
芝加哥火燄(主) 對 FC達拉斯(客)
下一隊入球(第4球)
主@5.10
客@7.00

$ 1,000.00 $ 2,000.00

補飛

sorry law😅😅😅

補飛補2k

未完就入多粒啦

刷多兩個

火焰速度3-1 我今晚飲酒唔食煙

開7c就正

3.5S 呀嘛, 又要左80分鐘

陣間應該見到張家輝

去左開會無入到即場角

你講完就會開

瓜拉又開返on99

點解朗拿度個樣好似唔同左咁既

我補左主算,客好似好廢

又頂左80分鐘先岩
BTW~開波前講左似主嬴一球

ccccc

開到請你食飯

me too 我仲有5.5s 4.5s 5/5.5s係手

連c

感覺到假球

世正迫害讓和

學生妹差d被goal

我補完4.5S 即刻2:1 已經唔想再追了

2邊補晒安心D, 好似係

幫ky屌c

屌, 而家咩環境

瓜2c

中出學生妹

我睇好讓和架, 開波前講左架

世正注3.5s買幾多。。。

10K

31喇屌

入3.5s 秒入 再入4.5s 又秒入
5.5s 唔撚追啦

我都有3.5S 4.5S 5.5S

+3

快手入波啦火焰

🙇🏼冰封入球一齊然

比多2角

米能入啦=.=
完場未

3.5s挺住呀

兩角

我發覺我地。。。。。

+3 2c 1goal

俾個12碼火焰算la=.=

咩2c

我都係咁 費事一野爆哂三注

2c please

6c

比多c ar

比多個

無買角大,幫你地打氣

仲要射入既先得

我留意到BET365 同球探頭先一齊SHOW 完場
球探其實係咪MON實BET365 架

比多1c啦hi

火焰有無出過5.5

1more

FIRE 12M

yes

5.5 2.XX

1.5幾

most probably yes

有,試過足水5.5

入球就有

邊個仲夠膽話你大細燈

Sure

FIRE 12M 重覆

完場未

2.29 。。。。

真12m?

放過我同KAYAN好嗎

diu 5.5角呀問緊

火12m

有阿 足水過

又加時爆？

有呀

請你比球12m瓜拉尼

有呀屌你

有 好似2.3x

有 仲要高水

Real?

7c miss

係有足水過,5.5c大

屌miss 12m

咁撚多人覆我既

個個真心答你架...2.xx

12m miss

12碼變角

十咩二碼, 唔好嚇我啦

GOALLLLLLLLLL 7c!!!

屌

7c 收哂啦你地

7c大家happy

我屌你老母

真係12m 變角

3.5 力頂！！

哇屌奇蹟呀！

速速來球

12碼仲唔係張家輝射 點解咁架

正

火 整多ft黎睇下

7c goal thanks ky

好球！

開口中但係唔入~.~辣殺

ft 2:1 7c

5lunez 6.5😂😂😀💹

癲左

Thx kybb

12m變c
2:1 7c ft

好慘呀~去左開會跟唔到KAYAN 5.5 6.5

變番6c?？

屌 老虎

12m變角

頂足全場

12m變角 ky乜都收晒

我唔敢買角大, 岩岩見到最高6.5b 4.4

求下你呀光總 下次話俾個入既十二碼ok?

半場入角大戰術成功

我屌鳩你老母火焰

屌你on9 唔識刷角 最好開12m 變角 假撚到

6c完

其實係咪真係停左幾分鐘講數

fire 5.5 6.5 大大力gel！

最後個c好似冇開？

5.xx

Ok ~.~

BET 365 SHOW 6角完?!

5.25。。。。

開波前都講左

第7c 唔計？

屌又唔入

6定7

有冇開到？

好似6c-.-

食c?!

應該係6c完

我臨尾見到係

。。。。。
sorry 連角都fake

我瓜Goallllll

仲有注瓜蘭尼上盤,仲係0:0

咪撚6c啦on99

屌鳩你仲要唔開埋隻角?!

謝b: 你咪撚搞鳩我伊雞啦
比你叫死左啦

垃圾6.5😂😂

屌你老母12m都唔撚入咪撚踢波啦

有無人有睇LIVE?

學生妹咁都全格唔到渣架

😂😂

好彩入埋5.5打個和 贏7蚊

拿，你地話7c，我先打字ga。。。

學生隊全格派1K

加油

Ky 6.5又Gel甩

請全格

gel走左 又會比人jer

真係無開?

屌你老母miss 12m死全家

買緊6.5比佢cut左

ccc

派我

12碼miss 又唔開角 大家都中槍

a-z大
河床大
火焰大補2
火焰即場4/4.5s
火焰即場3.5/4s
堤格細補3

不過有擦鞋仔
得5得牙

3.5s 4.5s 上岸 但豬左瓜蘭尼上盤

老虎反杯未

派條毛比你

原來盧隊糕左

有年去角位 有無開唔清楚
影角位小豬就慶祝完場

Gun左

😂😂搶口

又單單打打 不過我支持ge=.=

瓜蘭尼比番半個盤我呀

奇績都唔去開角球

55555

狗會開埋7c算啦好嘛 比你殺6.5b

蹟

6c完場

堤格雷斯請你一定要cup

9分鐘頂到完場
補飛用左7K

派左 6c完

球探7c，365幾多呀

想買no goal

狗會計6c

屌你老母美國佬

逼害

世正派？

cls.........

大戶

fire 3.5s gelllll

執好撚多喎清
派比你新請個屌波專員啦

世正好尾。。。

又關我事😒😒😒😒😒明明你地打7c先，我先打字

癲撚到

咁都有位入

賭一場夠我做兩年

瓜蘭尼0:0不如唔好踢,屌你

一定要請我
我唔單止刷鞋，奶埋鞋都得

狗會擺明屈鳩手足架啦 唔係第一次人地出面最後幾多c佢-1隻...

尾場入球細有無買

世正係我嫁

真係5應該同龔嘉欣條能樣作對
話5.5就5.5

謝b：你條擦鞋仔唔好搞我伊妹同盧b

世正跟我學生妹執錢
快派我

咪性蘇妖女會員喇

無，買左8.5 1.88 9.5 2.4

拿有女會員

你自己jer好la，拖我謝b落水=.=

我想7c完啊

當見到十二馬奇蹟變角我都盲左
大家jer我好了 我係第一個講7c的

請番黎幫邊個做野
完全有眼睇

多謝世正先，尋日已經話派我了

好嬲呀屌你老母美國佬！

狗會派左 作實6c

我有大軍啦依家
自己數啦

想知你買左咩多啲

有冇得上訴

收嗲喇 謝b系我

正狗會！

支持

算啦，我長期係被攻擊對象

咩都無

🚬🚬🚬all cashed

[black]食屎先啦[/black]

等我頂

其實都唔關你事既...出面365球探都係7C完...係狗會咁仆街je

仲想賴落你到

😒

最後執幾多

佢琴晚又中8串1

龔嘉欣含血噴人

365臨尾變左6角完

9.5s 好緊張

Ky 尾場預幾多c

世正唔是執
是撈

開 飲喇

瓜4c，快手10c啦

投資

係咩 柒左自

今晚劈過

我自己有買5.5 6.5你頭先話6.5，你無買咩？

成件事好詭異

35000咋 平時佢一場都5皮

好在入到5.5 2.9 補返個6.5 正狗會

ok

btw瓜拉尼食屎啦dllm

叫埋上次嘔個個

唔推了

你識5識do架。。

[black]垃圾蘇超斷我一關[/black]
搞到我收小幾k

繼續屌波

女女包養

買唔到伊拉克 jump了

世正同沙皮好似

世正係我條女

btw ky mama尾場幾多入角細好

尾場有咩位可以入

個撚個都你條女架啦

你收皮係我老婆

原來有即場

盧盧正狗公-.-